連登唔收錢點樣營運落去呀？你地答我呀！

你地答我呀！答我呀！
營運費你比呀？

我就係唔想比錢你賺